老實講句 傳銷真係打救世人 唔好咁蠢繼續打工啦

啱先同個fd去咗佢間傳銷了解下
之後有個靚女姐姐同我傾
佢介紹咗公司啲產品
有化妝品呀有香水
話啲銷售對象係大陸人
大家都知大陸好捨得畀錢
大陸人口13億
每人畀1蚊我都發達啦
我聽完有覺係喎幾有道理
跟住佢就話畀6萬蚊做本買貨加盟一齊做啦
6萬蚊嚟講真係唔算多
但我又唔識做生意驚做唔嚟
之後條女拍哂心口對奶話
唔使驚唔識未學囉
呢到個個人都係由唔識學到識
個個都揸跑車幾層樓係手
唔識我地教你
然後我就話要sales人好煩喎
佢就話唔使架
我地呢到咁多人
個個都肯樂意幫你架
聽完之後我又放心
就擺低咗6萬蚊
之後就入房上堂

老老實實
我見個場咁多人
我都收到唔少風知道啲人嘅背景
一個就話自己未嚟做之前爭人30幾萬街數
入咗嚟唔夠一年就翻到身
另一個就結哂婚又要湊仔買奶粉
大佬傳銷做唔掂點養起頭家呀
有啲仲帶埋成家人嚟做
老豆老母阿哥家姐細路妹
喂！好老實咁講正常人都要畀錢食餐飯啦
傳銷無錢收
邊個會留低做呀
唔使做咩

嗱
好老實成盤生意重點唔係sales產品
當然你有客路咁緊係照拎出嚟賣啦
我就計過嘅
呢盤嘢係賣 夢想
個個都想發達架啦
想買名錶想買跑車想買樓
想退休享受生活
當人對呢種夢想有渴望嘅時候
咁就有市場
喂同個fd講你月入萬靚蚊12、3k
做10年工都未必有20k啦
依家同你講返傳銷
唔講發達咁虛無
只要你肯努力去做
你帶到一個fd入嚟畀6萬加盟
你就有1萬蚊佣金收
你帶齊6個人就有6萬蚊佣
咁呢到已經回返本啦
之後你其中一個fd又成功帶到佢嘅fd
個fd有佣金收
你都有至少1000蚊佣收返
有6個fd帶fd咁就有6000蚊啦
咁6個fd帶6個fd知道真係有佣金收喎
咁咪6個fd帶6個fd又再帶6個fd
只要不停咁重覆落去就有錢收喎
慢慢就月入幾萬、十萬、甚至百萬
OK，就當太誇張
喂月入幾萬應該都有掛？
只要每個人都肯帶人入嚟
而佣金又的而且確會畀返你
我帶fd入嚟你帶fd入嚟
只要係同一棵樹生出嚟就有錢分
咁好老實
互助互維有共同利益
點會有人唔願做呀？

就算我唔靠fd帶fd個份佣
我每次帶1個人入嚟都有1萬蚊收
帶兩個都兩萬
帶三個就三萬
每月帶三個
三萬蚊人工喎
點都高過以前12、3k人工啦

所以真係好唔明
傳銷真係可以幫到人
咁點解仲要幫人打份工豆雞水咁人工呢？

篇文太長啦
不如你有咩想知就回post問啦
我識答嘅都會盡量答嘅

你幾時死

不推文

旺角？

曲到圓

洗腦就係自己洗番自己
俾你所講既成立 一個一個火捧接 全世界接曬之後跟住呢？

其實冇問題
不過唔好話自己幫緊人發達
一開始就老老實實認自己係拉人頭
唔好拎賣貨搵錢混淆視聽

點入行，想發達

怡

真係識人27歲仔月入三皮，遲職去做

Amway？

我去過尖沙咀
旅遊直銷 好q煩

全香港人口月入中位數係2萬蚊
即係有一半人口低於2萬
搵萬一二幾千蚊大有人在
做10年都未必搵到過2萬蚊
呢堆人10成都係低學歷無能力向上游
先會得出咁低咁可悲嘅收入
我地要嘅就係呢堆咁嘅人

依家有個機會畀你可以至少月入1萬
咁多人都想搵高啲收入
自然就搵到2萬3萬
點都高過依家打份工萬一二啦

呢啲一定係fd搭fd收佣金入去做
不過我相信求其開個FACEBOOK肯定有fd做緊傳銷
通常係同屆畢業讀唔成書
但依家生活又非常風光
著西裝戴勞揸二手跑車就一定係做呢行

以前翻工出面成班傳銷阿嬸搵唔到水魚，下晝三五成群坐喺長凳食唐記

人生...

對像是大陸人。。。咁做乜唔去大陸開？

曲？
擺到明pyramid scheme

其實本質意義係冇問題 個核心同炒股票炒金炒樓個原理都係一樣
你係叻仔 都可以求其揸支洗潔精賣200 然後叫人入貨再拆佣俾人
個個好似樓主咁on9我又唔怕做
你賣到就係成功日人士
賣唔到就係水魚
同保險閪 地產仔一鳩樣

不過保險閪 地產仔何嘗唔系賣夢想 賣將來退休安穩生活

而且仲要唔洗一開波貼6萬蚊出黎

大陸都有傳銷架

岩，唔通打份工打成世咩

大佬入得去傳銷做
都係月入萬一二
無將來

大把人都係咁
大把人都想買個希望返嚟
呢個咪就係市場囉

你自己on9好啦 唔好當人on9

曲到圓 笑死

事實係日日都有新人入

真

啱
詳細教學請睇一蚊雞保鏢

其實又好唔同

總之就係要不停帶fd入去做

最重要每個星期都會搞活動
party room、劈酒、打牌樣樣有
目的就係帶fd一齊玩嚟製造拉人頭嘅機會

如果有個fd十年都無過你一次
突然邀請你出嚟玩
咁就真係恭喜你啦

錢從何來，個個星期玩

先唔講每人月入幾萬
每星期百靚幾百算得啲咩
最重要係傳銷本身就係一個團隊
唔會一兩個人去做
幾十個人AA制租個場玩
個fd都要畀返自己錢架
當然我都見過有人話自己未撳機
無錢畀

推一推啟發更多人

身邊有好多人做緊保險飲食去join
順便拉生意

正常啦

我都唔多信班友朝早無返兼職

唔明點解要負評

有意見咪講出嚟囉

龐氏騙局 ??

Amway?

amway 我淨係去用佢部測體脂機

見到帶我入嚟個fd個fd
即係帶我個fd入去做嘅fd
見佢帶咗佢老母入嚟
伯母個樣好唔耐煩繞住咗隻手black哂臉坐一邊
個fd勸佢都撒手擰頭
正常嘅
一般外行人都係對傳銷存在偏見
網上有好多惡毒嘅人抹黑我地
其實只要肯畀些少時間畀6萬蚊
擺1-2年時間浸下
掂咗嘅咪知事實係點囉
唔掂嘅最多咪出去打返工
當畀個機會自己試下囉
唔試過又點知得唔得呢？
我諗都唔諗就即刻擺低咗6萬蚊
因為我知道呢盤生意一定有得做
信我！

推一推幫下大家

屌你老母含撚啦傳銷狗

係咪有咩誤會？

搵食過主啦

幾時有搵食
我又無留聯絡又無寫地址

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

都冇人接
連登真係咁少人知

今日先領教過

傳銷斷六親

其實傳銷呢樣嘢係被人做cheap咗
我唔係想漂白
但係我畀咗錢上過佢地嘅堂
其實係同坊間說法有出入

傳銷之所以會負面
其實係當中嘅模式被人利用咗搵快錢
我上面講6萬蚊除咗加盟
係包埋買貨嘅費用
咁帶我入嚟嘅fd就會收佣金
從中獲利
實際上咁樣賺錢係唔長遠同穩定
正常人都諗到邊有咁多fd被我水入嚟呀
但的確有人靠呢個玩法嚟賺朋友錢
啲貨又要個fd自己硬食返

而正常做法係
所謂拉人頭係拉真正嘅客源
譬如本身有人脈嘅
身邊圈入面嘅人都係做生意嘅
咁就可以sales呢啲產品畀佢入貨
又或者銷售對象只係一般用家都可以
當銷售對象係我到買咗貨
同時佢都可以加盟入嚟一齊賣貨
因為大家嘅圈子一定離唔開同一類嘅人
都會認識到有人做生意嘅人或者用家
當然你都要sales得掂人地願意買啦
而當佢賣出貨品
佢係我屬下
佢屬下嘅屬下我都得分
我都可以從中獲得分配嘅佣金
當然個生意額大先有更大嘅利潤
但緊係有限制啦
去到某一個就截咗無得再分
不過其實只要係指定時間入面做到指定生意額
達到指定嘅位置
你就可以無限制咁收到佣金
而且仲可以收到其他額外嘅分紅
但呢個位正常好難做到
見過有人要做十幾年時間先有機會升到
有啲人十幾年都係做同一個位
睇自己機遇啦
咁十幾年時間好難講嘅
出面打份工都無呢種機會啦

個模式簡單嚟講就係咁

反而求其拉個fd入嚟做
個fd本身無人脈
咁入嚟做一定失敗
失敗咗就話被人呃

其實真係唔係阿豬阿狗都入得去做

講課堂嘅阿sir
都會話當初搞呢個模式
無諗過會畀你帶姨媽姑姐親朋戚友入嚟做
個原意係真係純粹想搵生意合伙人
但由於又真係無限制規定咩人先做得
所以就咩人都可以入嚟做
咁唔係生意人普通用家都可以做
啲產品用得著又有佣又有折扣
又有乜所謂？

所以入去做前先諗下自己能力先
但呢行真係被人做cheap咗
個個都拍哂心口放膽做
收人頭費用
佢地別有用心
做錯方法
自然就會失敗

你係4%人渣

如果我係明知個fd無能力同無決心去做
淨係為咗個1萬蚊佣
咁我就真係害咗佢、係人渣啦

但我係唯材是用
譬如我唔識普通話就會搵個fd係識得講
咁佢就可以幫我同大陸人傾生意
再有另一個fd
佢係本身識好多人嘅
人脈圈子身份地位比較廣闊
咁佢就可以幫我搵客返嚟
畀我去銷售啲產品

數學題,1 2 4 8 16 32 64 128 256, 去到23層已經超過800萬人口, 仲多過香港總人口

推一推

幾支持你，香港咁多人有錢，唔搵人交下智商稅點得。

有咁多人開到5/6層先得咖，你個理論有破綻。

咁佢而家點

理論上根本唔需要開咁多人
除非真係想擴充業務

由於個模式係fd搭fd
而跟住你又真係有生意做搵到錢
咁你啲fd又放心帶佢啲fd入嚟
帶下帶下就帶咗好多人入嚟

基本上係自己一個人帶六個人
(因為同晉升要求有關)
呢到就一組人
呢個人通常互相都識得
係平時玩得埋呀、一齊發過生意夢嘅兄弟手足
然後呢六個人又各自帶組
(當然都要睇佢地有無能力帶到)
跟住落嚟嘅人就已經係唔認識
不過每個人能力唔同
幾年都係得自己一個都唔出奇

認同請分享

係咪用6萬蚊買8萬蚊既貨呢

有折扣回贈

不過講真
我唔覺啲貨值呢個價
但佢又要set到個位係for上流社會嘅人
即係銷售對象唔係樓下惠康百佳做街坊生意嘅級別
大陸人覺得似係高級嘢就得囉

新人入行有嘢值得注意
嗰到環境氣氛真係好熱情
自己嘅思緒好容易就被啲人帶住咗走
佢地會叫你放心啦一齊搵大錢
有咩都會幫你
唔覺唔覺就放低咗戒心

買貨最好就full pay畀現金
唔好碌卡借錢分期啦
量力而為啦
如果佢地叫你借
你就話想學咗更多嘅嘢先
如果佢話畀咗錢之後都可以學嘅啫
你就自信啲咁講
唔好意思我對呢行仲未有一定了解之前
係唔會畀錢住
唔係話唔信你
而係我對生意投資一向抱有認真同謹慎嘅態度
就算佢寫包單叫你信佢
你都要企硬
再嘈就屌鳩返佢
因為要相信自己嘅能力同決心先係最重要

如果你本身真係想搵快錢
唔係意思
呢到真係睇個人能力
你係一張白紙
無人脈、無溝通技巧
對行業運作模式同產品都未了解
係好難好快搵到一個好大嘅錢
所以佢地會叫你浸一段時間先
會提供雞精班畀你上堂
講下推銷要訣
另外仲有人際溝通嘅技巧
本身係毒撚唔出聲個啲
呢啲堂就好有幫助
可以加強自信心
講嘢實淨啲
成個人都外向咗正面咗開心咗
如果自己個人本身性格係好靜唔點講嘢
唔善於社交嘅
咁對呢行會係一種障礙
不過唔緊要
呢到啲人好鍾意撩人講嘢
會不停帶你認識唔同嘅人
試下放膽畀自己講多啲
好快就會慣
就算賺唔到錢
都可以提升增值到自己

真係曲直難分

我開估
係亞皆老街怡安閣

睇你點利用傳銷呢樣嘢
本身係低門檻、低成本、免扎貨
多折扣多優惠
仲有雞精班可以上

但係會有人別有用心咁
利用收佣金嘅模式去水人加入獲利

直接昆錢 每人昆六萬
一個月昆一個咪仲好

睇黎你係直
扎成8萬貨係到都叫唔洗扎
咁多間野黎講FC真係算仆街頭幾位

呢六萬係買貨
啲錢係直接畀供應商
帶人入嚟嘅fd係無袋走呢六萬蚊
只有佣金收

岩牙

供應商表示根本貨都唔洗準備
反正你班人都賣唔出
六萬袋哂

同一般生意比
傳銷係可以預計賣幾多先再入幾多貨架嘛
你可以預先係出面傾好咗單生意
之後再畀錢入貨交收
一般生意你要自己買定一大lock貨放屋企
再拎出去賣架嘛

咁正常嚟講入門級係先買5千蚊貨
呢5千蚊係賣得出
先會有信心入更加多嘅貨

但係往往好多人都叫人跳級直接入6萬貨

所以話
傳銷唔應該一般人走去做
咩係一般人
譬如本身根本無客源
又唔熟該產品嘅銷售行情

亮碧思?

d貨值6千咋 支那制造

熟行就唔會買FC貨
差唔多既野係香港做二十年都未做得起
又多限制 唔畀人公眾地方展示/賣貨 Silly